叫黑警自己投票決定撒定留，而唔係我地走囉

投乜撚

心中想人散水嘅先會嗌公投係咪散水
否則想走就走想留就留冇必要搞公投

班黑警想返屋企實開條路俾你走